[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

你就係衰在太有自信

想問唔岩音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

咁你唔好再自問啦

生魚同魚生應該係兩回事吧...

岩岩放監?

又撚新會員?

老皮

鬼才, why唔去幫歌手填詞

老皮又出手